一起喵喵喵喵喵

喵你老母咩
今日係街聽到d小朋友一路行一路開心咁唱呢首抖陰歌
發音又發得幾準咁 不過睇得出係香港人（唔係新移民）

各位爸爸媽媽/準爸媽，你地可唔可以觀察下自己嘅小朋友
因為你嘅小朋友隨時已經變左做淨係識抖陰、微博、第五人格嘅中國小朋友
香港唔可以淪陷㗎 就算光復到 呢班小朋友容乜易洗曬腦

分化完未
6月之前00後咪又係狂比人屌玩抖陰睇TVB

唔係分化 講緊嘅小朋友係我頭先見到四五歲嘅
呢班小朋友未識嘢唔知政治唔奇怪 所以要爸爸媽媽教導
00後今次折左幾多人 付出左幾多大家都睇到
我只係講我頭先見到嘅事 你覺得分化嘅話真係唔好意思
我表達得唔好

我想再講多樣嘢
頭先見到兩個新移民帶住小朋友一齊傾計
A話：你去左拎聖誕禮物未啊
B答：拎咩
A：我地新移民有得拎迪士尼 之前xx個仔去左海洋公園

之後B問A
B：你搬左屋？
A：係啊 申請左公屋 好容易排遮
B：你排左幾耐？
A：一年幾遮 都好快 租都係三千幾 又唔使轉校行返學就得啦

係啊 你地班擁抱祖國嘅新移民係上樓快 福利多
但係如果你班仆街一直對香港冇付出 日日淨係識屌真心愛香港嘅示威者
你班支那人之不過係 低等蛀蟲

岩，十歲以下果d真高危
我地要令班小朋友對香港人呢個身份價值大於成為中國人
其實唔使做咩多餘野
灌輸真相就得

小朋友真係唔識 要爸爸媽咪教
例如買玩具講多句 買車車唔好買police啦 police係衰人黎㗎

屌

洗腦要整個社會環境配合先做到
香港冇咁既土壤係冇可能洗到

我之前太無聊都玩過 但係3月已經冇玩luuuuu
6月之後更加不了

唔係嘅 趁小朋友未接觸太多 教左先 總會明白嘅

朋友個妹仲玩緊 學校d朋友叫個衰妹玩 屌

因為大陸有個新節目專請抖音歌手上去唱歌

好耐冇睇大陸嘢